[手球撚]有冇人打手球?

自從中學之後都無機會再玩,一直都好想打翻手球
有冇巴打隊TEAM缺人?
或者喺到夠人嘅話可以自己組一隊,出去練下波 打下比賽,搵翻青春既感覺

中學都打過

打右翼多

喺咪左手?我左翼輔KEY都可以
有冇興趣玩翻

左手
無咩時間玩啦 純粹入黎傾下計

總有放假嘅,諗諗佢啦
好想襯仲後生再衝下,手球真喺好熱血

手球真喺好冷門

手球圈好細

比玩具更玩具

無計,場地太少,明明喺好刺激既運動

識撚咩你

做龍慘過食屎

右wing

其實好好玩

玩玩具啦你

係水到玩個啲？

手球打龍好撚慘

手球圈子咁細 你冇fd搭fd搵都好難加入
同埋你咁嘅年紀仲打緊嘅都有番咁上下
有得玩嘅話你pick up快啲唔係會好冇癮

但係做龍救到波D女會水浸

有無性趣玩翻

係 放煙花
型到

有無興趣玩?

普遍都係陸地玩

其實有兩隊波,不過一隊係廢中隊,一隊係U TEAM.
前者打聯賽比人禁住屌,打黎都無意思
後者我唔係讀大學

好耐冇打了 之前同啲師兄一齊打 精英賽亞軍

幾耐之前?有機會對過戰

你可以搵下波友搭路 睇下有冇得join啲新開嘅隊 或者有啲甲組隊都有開分支喺乙/丙組 名就唔開啦
如果搵唔到 可能留喺廢中隊係你嘅唯一選擇

有對過戰 兩年前左右啦

所以先係到組團同求隊 無辦法就唯有翻去廢中隊

咁後生 我最後一年精年賽都4 5年前了

都係差兩年幾姐

去嗰啲隊個ig問啦 喺度問托咩

以前阿sir教 對廢中隊
Fake人唔洗咁快

支持

唔撚識搵啊屌

曾經有個地盤啊叔,本身又高,淨係屈遠射都夠
可惜之後無再打
其他廢中跑兩步已經鄧健泓

用行動支持未?

冇打過

搵到間 唔知仲有冇招人

呢隊全港隊港青陣容 好撚勁

睇睇先

有得陪下跑都好

識啲野喎

葉仕仁仲有無打？

岩岩先代表完港隊打亞運

想打 但追唔上

呢度有冇人做球證

想join
有無contact ?

好想玩返
以前多數做守龍
知唔知邊度有得玩?
利申: 絲

肯練習實追得翻,我都好耐無打

留tg?

大專team好多女子隊,反而聯賽就好少

有興趣玩翻我可以轉介個女隊長比你問下

香港手球球證

好

都係自從中學之後好少打 不過都仲係最鍾意手球 可唔可以傾一傾了解下個情況先

香港算唔錯㗎喇 有兩pair都吹到去ahf

中學校隊 右手打右wing

右手 輔,key

中學校隊 好想打返

咪玩啦 香港d球證完全係搞灣晒個手球界 亂咁吹

新人想玩會唔會太遲

各位有興趣請留tg

推

利申：新手

中三之後冇打過
其實一直好想打返

葵青區手球名校出品

讀u個陣玩過幾鍾意
但好新手下
如果真係搞得成都想跟下玩

石天?

舊時真係手球名校 比校長斷送左啦

Btw近期最好睇又有得睇重播既香港手球比賽應該係大專決賽 hku vs poly u 最後一刻先分到勝負
反而甲一決賽可觀性低過舊年

前石天手球隊成員路過
利申：個陣時仲未係依家呢個校長

以前中學有打過下
果陣純粹係老師搵唔到人打學界照隨便搵人打
結果出到去三場連敗直接完

果個校長都唔係重點 重點係接唔到班

但果陣聽聞打到精英賽校長都唔俾中六果堆打 話要預備考試

打手球黎講兄弟班最出名都應該係石天 而家威濤成隊波都仲係好上下一心好兄弟情

陸地有咩好玩 同女女係水玩先好玩

想打翻就留tg啦

新唔緊要,最緊要有心打 有興趣留tg

好多手球撚都係唔夠腳格硬比人夾去打

Tg:ilovejaycutler
利申已經唔記得點玩，重新黎過

照下鏡先啦屌你

小學俾個阿sir昆鳩我骨格精奇去做手球隊 打center為主

以前出中五都夠人打啦 個個之前細細個就打出名堂 家陣果d 仲有鬼人識咩

手球其實都ok唔會話悶，但娛樂性真係唔夠閃避球好玩
Btw有時諗番起以前中學都會想玩番下手球既

石天以前真係幾出名 好可惜

閃避球都好好玩,不過手球對抗性大d,多d碰撞感覺man好多

新手都歡迎,最緊要有心玩
目標夠14人就自己book場練波 之後再計劃打聯賽
有興趣留tg

爸打們咩年紀？新手廢中想玩下

是但啦咪又係玩具

同商中一樣 一唔比中六打波即刻跌晒班 精英賽四強都入唔到

夠人不如報今年丙組聯賽

暫時大部分都90後

比賽可以快速提升實力 不過首先要夠人

中學上堂時玩過得唔得

tg: powerfulface

以前打龍，lm，有得跟操跑下都好
tg :Watanabeyosoro

一直好想玩返

有信心組成連登第一隊手球隊

我之前係打開右WING 不過會唔會有左手係到

細細個就聽過e個名

之前有幸同佢一齊練波

手球 玩過真係返唔到轉頭

利申 key球 輔位 左翼都打過下 龍門 右翼同centre 渣啲

個個都有左手

成日一對波就差一個左手仔打右翼

隊

講到勁想打 唔知幾時可以夠人出黎打下波

連登手球隊

我仲未入group呀

前年EdU vs Poly都好刺激

條友入完消防training拎金斧頭之後仲fit左

Tg:okthxx

以前中學玩過
可能我個區廢，贏冠軍打精英賽比人秒。

你就好有得同王子練波

我

同意

依家成個美國隊長咁

最強進攻對最強防守
可惜了Edu

果年決賽poly攻10秒左右球證就舉手 最後都贏到
不過poly city好似都大換血冇以前咁屈機？

不如大家講下每個位最有印象或者對某種技術好勁既球員出黎討論下

我可能同你打過
我都好耐冇打

低form有守過龍門 試過俾人爆袋 顏射 一場救幾個七公尺
高form轉左校 教班師弟仔打 又撞彩第一場就贏 但升左大學就冇掂手波鳥

有心玩 肯抽時間練波就歡迎

added

暫時都無人轉精key位

學界打龍比人爆袋係常見情況

City 不嬲都人腳勁
但自從輝仔果屆走左之後都好似差咁啲野咁打唔順

我覺得係教練問題

應該話其他大學有提升而平均左

kongu 好似提升不少

黎緊大專賽 大家有時間都可以去睇下搵翻d激情
順便睇下波

我打左wing

有無邊隊心水球隊

打開center 畢左業就冇玩 已經去唔番之前

小生何偉傑 紅藍大戰 左輔位抽穿網嗰球 我到今日都係覺得係入左

有group未?

換咗教練

校友

想打

我都估到一有手球post 會有大把校友 不過差在會唔會係識既姐

我唔係校隊既，都冇打開，不過識好多人打

完全新手未玩過 學下野玩下得唔得

學界5年冠軍，1年亞軍(輸7公尺)

由key波成功轉型中鋒

光仔？

中學後備右wing 依加變埋肥仔
志在一齊練下波

可能系豪仔

利申：唔係石天 只係成日同石天打friendly

今年大專有邊隊可以睇下，聽講實力又平均咗

當年現場睇仲好記得

有架喇 已超過十個人 想join留tg

想join gp 中學果陣打center

有架喇 已過十人 要入就留tg

本身有隊打緊但想同各位交流下

其實係小新定小生 唔係話佢個樣似蠟筆小新？
當年既紅藍大戰真係好正 而家都冇乜matchup係真係好吸引到人去睇 好在有體路sportsroad會直播

Ha ha

可以,請留tg

Poly HKU City 中大 Edu BU
個人意見

除左樹仁 其實隊隊都ok

打開桌球板球

有球隊，純交流

右輔

係囉，好似騎唔住班大帝咁

btw 今年轉咗威sir

我聽city d 球員講係教練既訓練無咩用

港隊教練

算啦 根本city某幾個球星格 上年大專4強輸左俾hku之後先有球員係bench鬧教練 中間練習都唔少嗌烚
教練可能有問題既 但以往教左咁多年咁多隊city真係第一隊關係搞到咁差既隊

Btw都祝Jack Sir係新加坡教得開心d

鬧啲咩

成隊港青出身都打唔到成績
我係球員都有嗌烚啦
前年對Edu 比人反cup 都爆晒冷門

大專果次就係果場打得好緊湊既 然後hku教練就好激動同球證理論果類野啦 然後jack sir就冇乜出聲 然後輸左有某位球員鬧教練做咩唔幫佢地嘈下大概係咁 但平時班球星就咁多聲氣輸左就鬧教練唔幫佢地出聲

Ching 知好多內情咁

中學打過下校內比賽
冇正式跟過操 冇學過基本
有冇巴打指教下 想玩返

ling u

有

有冇訓練班？

中學都叫打得幾順 不過垃圾學校無校隊

細細個就睇小新打波大

豪仔果代 好似係時代既終結

呢個post見到好多師兄弟

精英賽決賽睇住石天屠殺青松 好似打學界咁輕鬆

想問下今屆大專幾號開鑼?

打分波

女子真係唔多 有興趣可以介紹一隊比你

中學打完校隊六年後 畢業咁多年都無乜運動咁 求加入 一直好想打 但好難組人

睇個名龍仔師兄？

何記人路過 不過好多年前了

求加入 放低左好多年了

本會董事局會議後決定，暫時免除高梓欣先生於中國香港手球總會的所有身份及職務，包括執行委員會副主席及各小組委員會委員身份，即時生效，直至另行通告為止！

有無花生

好耐冇打了 都無人玩的
最後過咗去足球 籃球部

手球總會好似成日都有內部問題

手球要組隊校隊真係好難,通常D人都走曬去打籃球,另外仲要爭場練波

3號就開了

Jack sir好似去咗新加坡教波？

當日打算去睇

好似你個名咁姐

有咩重點賽事

男仔就無，10號先有
女仔唔太清楚

尾場都可以睇一睇

以前好期待練波可以偷望男子組

科大本身水平都唔高，叫做識打既都grad 晒
無咩好睇

左右副 keyman都得
太耐冇打 啲位都唔記得得晒
早排放棄咗自己 好想重拾真心鍾意打手球嗰陣嘅自己

睇決賽仲好啦 不過今年男女分開左兩個場

爭出線既比賽都幾值得睇

點解冇人講下心誠？
今年精英賽決賽過龍廢到

3號，10號都無乜野好睇 等睇17號好過

是咪有group入？？

中大對Edu 好似幾好睇
呢幾年呢2隊成日死對頭

青松仔+1

唔好相認

仲有冇得入谷

求加入

首先多謝各位巴打既參與
但因為個群組已經達到20人,為免場地容納唔到太多人訓練,所以暫時要停止招募
不過如果有部分成員無出席訓練又長期係群組潛水,我地會重新安排人選頂上.我地會跟返先後次序去搵返之前無聯絡到既巴打,希望各位巴打唔好介意
另外我地仲差緊有經驗既center或keeper,如果打開呢兩個位既歡迎留低tg,我地會聯絡你地
好開心呢到有咁多手球同好,join唔到既真係唔好意思

何郭佩珍依家點

有無人都唔鐘意DBS個陳志泉 吹水扮大佬就叻

咩事

當年打手球操fit 依加有肚腩

中大對港大又點睇

好多巴打都係咁

係咩 我覺得唔差

jack sir ig

中大好似多咗兩個港青，人腳係唔差嘅，但依隊波打起上黎硬係爭咁啲火喉

所以都係估hku贏

大學玩過下想玩返
排後補

口水泉有邊個鐘意架

中大人腳好d，港大經驗好d，未打真係唔知

Btw港大d觀眾好無素質

都唔算呀，我反而覺得咁幾好 好有去左外國睇波既感覺 係會有trash talk下先有氣氛既

我明，但有d直頭人身攻擊
我係對隊觀眾聽到都難受，更何況球員

有無得就咁入group 傾下計

Ching有冇諗住打聯賽
利申：center

余智恒嘅徒弟

質素

素質形容人

但係group 活躍講野既人好少

當然會打聯賽,不過報唔報黎緊果次就睇大家進度同意見

無咩所謂既

個個米八高

City有冇得跟操？

agger 成日人身攻擊
讀hku大L哂咩

想玩翻呀
中學打左六年中鋒 不過唔係特別勁
之後就無打鳥

無人add
以前副位或keeper 不過唔勁

以前打過ive同聯賽，無打好耐了

Keeper
打緊聯賽，但最近好得閒想提升
可否入group交流下

睇過youtube, 對面炒飛機啲觀眾會 笑9佢。其實幾好

志呀
徒弟+1

阿仙奴!冠軍!

有場HKU對City
有個球員比人撞低左
聽到有人講:起身啦矮仔，未夠身高要求出反去
mean 撚到

係咪仲係伍sir教緊

睇波有d火藥味先好睇,不過呢類人身攻擊

某大學隊

我明
但人身攻擊就不了

星期六有無人會去睇大專賽?

Ching 想睇尾場？

二 三都睇應該

星期六個6隊應該係hku最強，但3場實力最平均真係好難講

邊隊你心水

早幾年City好似有條友衰老強，jack sir幫佢求請先唔洗坐

佢上hku比賽，一攞波啲人就叫 強姦犯 強姦犯

笑到仆街

咁講我應該知邊個了

正常都係得手球屆嘅人先知

lingu 實力如何?

無心水 純粹收工睇下波

唔太得

OK .留tg我加你

上YouTube 搵唔到佢地d片 首戰似會比港大炒

都係志在參加

試過google手球啲野唔覺意搵到單新聞

上年排第8 但同第7名個隊實力都爭幾班

今年除非有新人打，唔係都係好普通

打龍 嗰陣因為足排手都有玩校隊 所以本身打中鋒轉左去打龍

咁第九 十想像唔到有幾廢

有無興趣加入我地?

我中學果陣係手球隊
但我係女

玩具

而家星期六大專賽而家喺邊度打？我既年代係edu ，好鬼遠...

男仔HKU
女Poly

其實所有球類活動都係玩具

師兄們，好似唔係老強喎
不過如果係真嘅話，jack sir都幾勁，可以求情到吾洗坐

估唔到連登都幾多人玩手球

有無人睇公開賽？
好似好睇過大專

公開賽總會有一兩隊係成班唔打聯賽為打公開賽 同埋其實某程度上係鬥多人 因為每隊正路都有人係唔識打 但夠多人打快攻就算果隊得2-3個勁 對面有3-4個識打都冇乎

Btw仲有冇得入group吹水

今年好似幾平均
起碼好睇過大專

大專都平均左 本身中遊球隊勁左 上遊球隊差左

想入gp吹水比下意見🙏🏻🙏🏻

想join,有玩其他運動,手球淨係pe堂接觸過
求有位嘅時候加

有冇睇今日大專頭場?

對港大防守有d失望

琴日3場咩戰況

彩虹道個手球場成日有比賽
我見有D年紀都大大地20幾30歲左右
你可以去搵個D波問下?

二三十其實好普遍
有班四十幾都打緊

港大教大浸大勝
利申 9up

我地個團已經組成
但係搵場地都幾困難,有無巴打係搵場呢方面有建議

今年應該港大同浸大爭

手球黎講唔識打同打少個係無分別

對手球有興趣既巴絲可以like fb 香港手球聯盟
同埋youtube 香港手球頻道
支持一下為香港手球界付出提供最新手球消息既手球人

唔係喎 如果唔識打有運動底跑得既話快攻都打死人

有冇大專/公開賽精華睇下?

個普通人射波一係甩波一係r j波 接波拍波又係唔容易

叫個

有朋友都想打
可以既話加

無

有無話邊個區？

打咩位?

可唔可以加我入tg傾下計

打開輔同key

你係咪幫手搵場先

可以比下提議

我地9號會剔除潛水成員,到時候再加佢啦,廢時個grp太多人

比tg

無加既話，可唔可以一齊郁下?

你的朋友就是你? 巴打好似好有心打

我同埋兩個朋友都想打，有一個係我之前隊友

中學之後無咩機會有得打

但係我地出席練波都要夾場錢嫁喎 雖然除開好平

唔係太貴都可以既

香港地打波點會唔用錢呀！

我地9號第一次練波,當日我地會計翻兩個波同租場錢,當然每人只係幾十蚊,但有份夾錢既可以長期出席,你地o唔ok?

先小人後君子,我地會有單有據咁收錢

我地無問題，會係邊度練

個tg係我朋友，你無問題就加佢

tg 傾

以前觀瑪pe堂謝金文教果陣玩過下

想問下守龍點擋
個波咁大力

我地個龍聲稱下陰硬過個波,何況其他部位

book室外場唔洗錢

守得龍唔淆波係基本吧
利申 斷斷續續打左7,8年龍

抽籤抽唔到就要買
BTW 就算想比錢租都唔容易

有無興趣加入?

我都想入 利申 1415歲打左兩年就無再打

講就講咗 你鍾意啦
利申上個月先book完

左wing，左輔，key波

中學玩過唔記得個硬度

樓主我有啲野想問
可否tg 我

謝

興趣都有 但想知你地一個星期幾多課？
窮撚又要番學又要番工

一星期一日,基本上係閒日

爬左文睇到你地星期五練波
想問下喺邊度
現階段諗緊

一樣

點睇細南華同Magic下屆升甲1

中學打過下之後就好想玩番但好似好冷門
而家邊到可以join下
利申：打得唔叻，番左工冇運動2 3年

係咪80號gel囇頭個個？

中學有打
想問下攬實人嗰個動作係咪叫checking？

係咪搵我？

樓主未加我

補充返
已有隊 純交流 打開Center

暫時已經滿人
等啲掛機嘅人走咗先再加人

基本野
細南華個陣齊到咁
Magic前季都升到 但輸左比細元朗先留甲二

入黎9up都無位
我好早留左名

有無人聽過張明添？

師兄我好有興趣

睇sportsroad話80號係陳天朗 你係本人

我承認我打得唔好但係可唔可以具體啲我想改善

相反 覺得你守幾好 最尾7公係爭啲運唔係就可以冧莊

都係暫停住先,因為陸陸續續D人開始浮上水,再有人加入球場會容納唔到

check停?

有心搵既話其實真係好多球隊仲招人

暫時排下隊先

你係張明添?

想學
邊度可以學
有籃球隊友打緊手球甲二 想玩

王少清係咪荃灣個間 好似手球好耐歷史

我唔允許有外人黎聊我D仔仔

我地個GROUP都有新手,我地唔介意教新手,但目前暫停招募

我唔無掛機架
日日都可以出黎打
收我啦

個波打身果下放軟少少個人，唔好硬食，自然唔痛

下陰真係硬過波

巴打有心既話我可以比個地方你去練住先

師兄打到上D1畢晒業 之後比我地果屆雜牌軍敗晒
雖然不停輸 但其實玩落係好熱血既
個個唔想輸出晒力咁守

可以從體重開始 你好似腳有點唔夠力

個場我有睇，Magic 輸自己

Hello

多謝你地，有機會交流下

加多啲人都無所謂呀 咁多在職人士 到時未必次次練波都就到時間 有其他人補上可以解決唔夠人而影響訓練質素嘅問題
加上新球隊味夾熟 方針應該係防反果邊 太小人練波好難練防反

如果你冧左莊
我諗手球界既人可以比男_個阿sir煩少一年
條撚屌真係好撚煩

同意☠️

已經過去咪比佢講下口臭永遠都口臭

evosa又招人

張明添有聯賽隊wo

可以加嗎？

有冇女子隊可介紹？ 利申：我得初階水平

Magic石天班底，都咁多年，總算升到

本身以為科士其中一隊上 點知變左Magic

其他組男乙毅恆 kings上甲2都有d意外 畢竟兩隊都男乙新軍 又攜手升班

男丙龍禧咁多年終於升到
EvoT收盡天下兵器 升班好正路

下季話有甲三

可以加埋嗎？

謝謝

求加 thanks

樓主表示暫時唔計劃加人

要等掛機人仕走人先加
不過暫時所有人都有上水

好 唔該

Btw個次你覺得你地輸咩？

費時公開講你tg我話你知

巴打打咩位?

手球好多隊咩,仲開甲三

輔位

左手定右手?

右手

我聽晚比個回應你

好呀 唔該巴打
中學打完 都好耐無打過 好想打返

上年丙組 40 幾隊
拆多一組都合理嘅

因為我地太多右手輔wing, 如果目前成員唔係太差的話 都可能要你等一等

原來有咁多隊

聽日又有大專睇

第一日原來浸大險勝科大兩分

無去睇 但真係估唔到咁近

樓主你地隊波招人有冇得清晰啲
一班人喺到等你地就話暫時唔招人
我知咁做係為左公平，人地排隊先梗係入先
不過又畀人見到你喺個post 揀人
有冇覺得咁做對其他人唔係幾公平
不如直接話想招勁人

City有條友熱身斷腳

熱身

who

我講得好清晰,人係多但好缺center同keeper,所以除左呢兩個位置有優先權之外其他都要等,唔通成隊wing副key練咩
我地不缺新人,勁人亦無本事收,我未叻到睇字就知人咩level

因為好多巴打都因為工作關係好難出席訓練時間,所以我地決定開多個群組,一黎等大家唔洗白等,二黎希望每次練波都起碼夠人數

點清晰法？
剩係見到你叫其他人等下同揀人
不缺新人係有講
冇咁叻睇字就知人咩LEVEL 但都睇唔到你有咩準則揀人
人地有經驗你咪問下
冇經驗都唔代表弱雞，唔係你都唔招白紙入隊啦

不嬲都先到先得 只係除左center keeper其他位置條隊暫時full左 咁講會唔會容易理解啲

下,講到明暫時只收center同keeper 其他位要等都唔夠清晰, 不如你指教下點先叫清晰啦
我揀人係無準則,因為我根本唔睇果個人係咩條件,新人又好有打經驗又好,只要有位就會加,而家無位就唔加,有無咁難明

先到先得就唔好揀人啦
自己想要就話要咩人
新手要入就話先到先得
公平咩

問題係你地揀人
揀人嗰時就話跟球隊需求，球隊梗係要有經驗人士
要新手就話先到先得
咁即係唔係新手就老手
而新手就先到先得
老手就都要跟你準則
你覺得咁叫清晰咩
有冇諗過新手老手之間有分野
唔係2 套準則就為之雙管齊下架
有冇諗過會忽略左好多人

成員勁唔勁唔係我考慮既因素,我從來無要求過成員要有經驗,只要求成員有心打
直到群組夠人 唔再招募之後,我地先提出除左keeper同center位置之外,其他人都係先到先得輪侯,而呢樣野係無分新手老手,任何人都係一視同仁.
如果你話我忽視其他位置,只優先處理keeper同center既話,我會承認我係唔公平,因為我地目前只差呢兩個位置去組成一隊完整既波.
希望解答到你

巴打係咪想打?請留tg

巴打有興趣可留tg

有興趣可留tg

你唔係忽略其他位置
係忽略左其他人
你要一隊完整嘅波
唔係捉晒啲打開咩位置嘅人入去咁簡單
如果唔係都唔洗猛拉新人入去
剩低嗰班就後備軍咁等你地拉入去
又係我出左聲之後先話另闢新群去處理未入伍嘅人
你想拉人入伍都唔係咁拉啦
真係有心招人嘅話唔一早留下人開第二個群
咁會唔會有可能漏左啲人而你係想要啊

冇tg
開左再聯絡你
不過我真係好掛住手球呢樣運動
利申左先，做緊工程狗，唔係成日抽到身已經

@hkg3yin

你都知搞一隊波唔係咁簡單就得啦.我唔係教練,我淨係識打下wing副key.我唔搵齊位,唔搵一個識打center/keeper既人,邊個教班新人啊?點樣組織一隊波去打比賽啊?
另外你係咪誤會左我地係賺錢團體啊?有義務教嫁? 場又難搵,時間就得兩個鐘,如果將時間都用黎教新手,你估識打果班人又會點啊? 新老人平衝唔到既話,到時又咪係識打既自己練,唔識打就企埋一邊. 你用下個腦諗下先啦
我地開新群一早已經討論過,唔係因為你條柒頭淨係識係到鳩up 而係我地練波人數唔穩定先要再搵人

抽唔到身唔緊要,最緊要多D參與討論,我地會盡量配合大家既條件夾時間

你地一早討論過就而家先出
即係根本冇諗過其他人啦
都好意思講出嚟
咪就係正正話緊你地根本冇諗過其他人
你冇反應咪得囉
唔洗再喺到鳩噏啦

巴打我打keeper的

師兄你真係唔用個腦諗下野嫁喎,未練過波點知有幾多個人真係會出黎練啊?個個未練之前都話會黎練,而家練過先確定唔夠人既問題,所以咪去解決囉
鍵盤戰士係人都識做,你咁撚大愛咁有本事咪試下搞隊波出黎囉,比大家睇下你有幾識為人設想 幾好反應啦柒頭

巴打稍等,收工聯絡你

幾時又變左唔夠人？
之前話夠左人？
所以上面又有個新群拉啲人入去？
我冇話你拉啲人入去唔好喎
你唔好解決左就當之前講啲野冇事就得架
再者你解決左又喺度同我講緊乜野啊？
你已經處理左啦
到底你有冇睇過我上面講緊乜野

同埋都係嗰句啦，你有心想留人就唔會傾傾下冇左件事要開個群拉晒啲排緊隊嘅人入去，我明你要安排，新群亦唔係一瞬間就可以開到，你都係想講一切都要準備啫
咁你咪當我上面講呢個係提議並接納（甚至聽完就算），你都係睇返我上面第一段講緊乜野先啦

我再講多一次啦
你而家係被人見到你喺到揀人
即係你地需求嘅野你就會問
其他排緊隊等入群嘅人你可以交待一句就算，先到先得係一件事
但其他人排緊隊都有心想打
你咁樣係咪有少少大細超
即係有經驗你又要嘅就主動拉人入群
其他人就算數，求其一句話夠人
然後一句一開始已經聲稱欠2 款類型球員就算
即係咁，你不如話我要咩就咩，新人就繼續等下先啦

係架你有講過要Center 同Keeper 架
但原來有熱誠想打係冇用，因為你地唔需要啊

群組夠人同練波唔夠人係無衝突
我地原先既群組有3X人,報名練波有20人,但實際出席得13人,事前邊個估得到?
如果真係黎到20人,我點解仲要額外收生?人太多點練波?所以練過波先發現我地要再搵多d去確保練波人數
問題好易提出黎,但解決方法唔係講咁簡單
如果巴打你有信心解決到問題,唔好得個講字.
我地好缺有心去管理既成員,請留tg傾下,你係有辦法既,我可以將所有資源交比你,我淨係負責練波

我剩係想練波
如果畀個意見你都要交晒畀我就好難應付，定係你都係想我講呢句
我個人覺得你個問題只可以慢慢搞
人唔嚟，你係冇辦法嘅
每個人嘅個人層面有想嚟參與嘅諗法就已經好理想，人地唔嚟你可以插佢再黑名單，除此以外都冇咩可以做
如果降低風險我建議叫多啲人，就算多左人迫爆球場都冇問題，有心留嘅自然會留
因為真心想做運動嘅人未必有咁多

以前有個半運動群我係膽嚟，每次都出現
上面呢啲都係親眼所見，係好無力嘅
你只可以拜神希望啲人嚟

最後我個人希望入嚟，你個群其實再拉多啲人都得，唔好對人有太大期望，因為有啲人出嚟唔係諗住練波
容我賣花讚花香，我對運動應該認真過大部份人，你地有興趣拉我入嚟練一次，大家觀察下先冇問題，再唔係你現場叫我走都得

直接啲講係實有人唔到
因為有啲人一句唔得閒就算
或者有更重要嘅野做，又有啲係看得好輕
除非你見到佢喺群已經好活躍，不過又有啲人唔出聲，唔出聲唔代表唔出嚟啊，人地靜啲啫
但你地管理要有啲預測，其實有一半人出已經幾好

現實啲講句 樓主想點搞未點搞囉 又唔係收左咩公共資源去搞 理得你咩所謂公平咩 不如你話比我聽點解要公平先 自己私人想搞隊波未按自己諗法囉 我都好想知係香港地有咩係公平 有啲咩係好似你講既公平咁可以滿足到所有有需要既人

以前有啲WhatsApp 群
約10 個出嚟已經難
有女會多好多（特別係未露過面嘅）
你而家得男人打波有十幾個出嚟
已經相當正經
但出一次又代唔代表以後都會出呢
各方面有太多因素
你當我私心好為個群好，入多啲人冇死
30 個都冇問題

幾年早精英賽8強就無得打lu

咁你都啱
不過波又唔係一個人打
佢同隊友商量左都有咁嘅決定
如果照舊咁又有咩辦法
不過佢搞得都想搞好啲掛

只係話你成立初期好多野唔穩
個群就一定會少左人
無論新入定遲入都有機會走
況且早入都係練第一次波
早入人早著數啊
管理問題一個人難搞都要搵多個人
又咁講啦，你管理都要多個幫手人先有得搞
球隊又係咪同一個道理呢
定係你覺得現時已經好穩

多謝你係到鳩嗡左咁耐,雖然你on99但都睇得出你都有心,當中可取而實際既意見我會消化.
我唔介意你繼續judge我,上得連登開post我都預左.
如果你想練波請留tg,只要你唔係球場上搞事,其他野我都唔理你

polyu 19-15 vtc

vtc今年入前4?

今年除左poly高出一班
其他幾隊都好似差唔多 中大今年好似幾勁

Poly嗰陣真心好強 成隊勇士咁 其他勁啲好似港大中大同佢砌應該都7 3波

有無睇到成場波

冇呀。。。我都想睇片。。。好誇張，其實19-15算細比數

我反而覺得polyu未必夠hku打喎

有無人睇左公開賽決賽條片
好不安

邊一下?

一野啪一聲都無事+從後跳埋去
一定好痛

真係痴撚線，紅牌都唔過份啦單刀從後跳埋去個下

一個2分鐘就收一件皮
個個仲要好似主力咁

局外人問下規則
手球好似可以持球走三步
咁如果佢嗱住個波殺上龍門,咁守方可以點攔佢
阻人前進好似要食牌,但又唔可以夾硬搶佢個波

喺佢前面正當防守 例如攪實佢check停
唔會食牌 多數吹9公尺

想知幾年前手球係咪改左條例
唔知咩接波落地計步嗰啲嘢嚟

利申幾年冇打

吹9公尺咪即係罰球？
攔又死唔攔又死

九公尺手球黎講好平常姐

Yes 之前係空中接波，雙腳落地0,1,2,3
但拍左波就係1,2,3

罰球有人牆唔容易入,7公尺就話遮

有冇人可以話我聽，後日大專個3場應該睇邊場

2點HKU VS BU

可以睇埋科大偷唔偷到City雞

今場ust vs cityu仲打得緊湊過頭場

係去到最尾10分鐘先被拉開

上半場City啲防守差到痴線

City win?

有無人起Ig k.sport買過鞋？

手球算唔算最易受傷既一類運動

膝頭
十字韌帶

想問啲乜？

算
除左欖球外最易受傷，我覺得

贏啦好似下半場先拉返開7/8分

下星期好似係polyu vs edu + hku vs ust

兩場都應該好睇

為咗睇邊個猜輸做籠嘅運動

其實係最後15分鐘先慢慢拉開，下半場前半段都仲拉鋸緊

岩呀，要去

香港邊到有手球鞋買 有咩牌子好

Coty女手個龍真係屈左機
屌您今年又進化左

上外國網格價 睇下ig買定自己買平啲
大路就adidas asics mizuno啦 而家nike kempa都開始多人著

佢本身已經屈機
比起大專球員平均年齡又大幾年
根本冇得玩

亞運隊

唔介意貴少少可以考慮Kempa
專for 手球

Adidas Stabil boots幾好着
可以一試

今季如無意外又係hku vs polyu決賽

今年聖誕節好似有香港青年隊去瑞典比賽

jethro

肥聰，班長

班長行出黎個氣場

Ihf嗰幾場

邊個係班長?

個龍打得勁可以打沉對面成隊波 人地唔敢起手

就黎有得睇連登隊啦

咩連登隊

吓?

報左聯賽?

U16?

好似仲有U12

有無隊收留下新人 中學打過下不過廢

聽日手球精英賽開始啦

cityu vs hku個場個球證又發乜春神經 ，幾下走步都唔吹

香港球證

呢場波真係比兩個球證影響左好多

四強邊隊對邊隊？

polyu hku
cu cityu

如無意外今年係polyu冠軍，超班

上年hku冠軍嗰陣，poly夠有謝永輝 大專唔係睇落贏硬就贏硬
bu上年都贏過poly la

上年其實港大個陣都唔係同理大差好遠 但今年隊poly真係好似無乜邊隊夠砌
唔知港大偷唔偷到多一次雞

連cu都要俾polyu大炒

我估今年polyu cityu hku cu

中學打過幾年就冇再打過

有無人開多隊出黎玩下？中學打過，打wing。

陳梓朗啲遠射真係polyu最強武器

屈死cu個龍

睇黎ching你要再估過

cityu進攻無乜板斧 cu防守好齊心，希望對polyu個時keep到啦

無知一問
點解手球啲keeper唔似足球咁帶手套同埋着緊身啲嘅長褲?

因為手膠龍門守波主要以包位去守
唔似足球咁去接個波
加上手套係為左增加磨擦力方便捉住足球
但手球本身有手膠，已經唔需要手套了

City 同cu換個位就應該岩了

希望cu打出好戲, 上年polyu分組賽贏hku 6分都唔代表啲咩其實

想問下仲可唔可以加入啊？中學打過校隊之後無打過了😭一直好想打番但身邊無人打

我都想打翻
右wing

李少聰絕殺個球

可以煩少一年了！

垃圾遊戲 鬥大力

拔萃啱啱場精英賽已經證明你係錯啦

滔滔係無辜架
不過佢教練唔小心輸左個精英賽啦

上年唔小心贏咁大聲呀拿

我真心支持連潤滔既～但係佢教練好黑人憎

其實阿滔打波真係好有火

一俾人捉住就要即刻fing走人嘅火!

不過佢停人有時動作有啲大

打過下keeper
手球打過一年龍 足球就4年
利申足球預備組龍門

今日大專
2:00 七八名 bu vs edu
3:25 五六名 ust vs vtc
4:50 季軍戰 hku vs cityu
6:15 冠軍戰 polyu vs cu

今年大專決賽個戰況真係有D一面倒

polyu真係超班

後備個班個個都夠料打正選 點夠玩

班就年年超架啦
個呢幾屆要揾最好睇 應該都係IEd / HKU果幾屆

兩隊防守都幾好，但硬係覺得本地打吡越黎越唔好睇